今日第一次試jollibee...

無味。。

雞柳

有機會再試吓﹐第一次試嗰陣係飽住肚咁再食﹐食乜都無味

褲妹
其實個盒蘑菇汁係for蘑菇飯定雞
我見無醬點所以拎左啲汁去搽雞

雞柳都好食嗎

有加密的意義嗎

多唔多賓賓食

我都係最近先試
個雞正到

how much

啲炸雞好juicy 好正
有冇人試過意粉

for雞

咸咸脆脆 好岩我

之前係日本睇電視,
講班美女大胃王係菲律賓狂食炸雞 / 香蕉
搞到好想試下jollibee嘅炸雞

係貴左d
一個餐幾廿蚊得兩件雞加薯條

做乜飽住肚都仲走去食炸雞～

多呀 見到有jollibee員工係Filipino

咁樣要47蚊

飯差唔多 同KFC一樣少汁
雞>KFC
重點係有薯條

個蘑菇飯餐唔抵
個汁同43蚊餐一樣 係多左幾片菇

但d雞真心好食
有時專登去中環食

做過Jollibee parttime 日日咁食 極肥

肉醬意粉好食

我食開2件雞餐之後加3蚊多個蘑菇飯
D汁用嚟撈飯又得，點雞又食，淨lam左d汁都好正

D 雞真係好食過kfc 幾萬倍
不過最唔好嘅係勁多賓賓係到食，上次見到好似成個家族咁係jolibee 開party 用左半個旺角店，之後一箱箱咁送d 雞呀薯條果d 上枱

唔駛專登過中環
近排係咁開新舖

意粉好食 醬汁偏甜
睇你好唔好彩
有時會多腸仔 有時得幾塊
美國成日食Jolibee

意粉好撚難食 隻味好奇怪
雞唔錯

意粉一般

雞柳條配Gravy汁冇得輸

可惜薯條太細包

感覺全部都係Filipino
去到唔知點解自動自覺會用英文落單

可能美國好食啲掛
大家口味唔同

甜甜地好正

個Source先係精華

Sauce

佢個蘑菇飯好有屋企煮嘅飯味

根本玩爆KFC

根本完爆KFC

其實$47一個餐算好
之前$40買KFC狂惹香燒雞
件雞搥細撚到仆街
兩喺就食完
Jolibee 起碼正常size又新鮮

about
我都好鍾意jolibee

d肉的確多汁同滑過KFC,我幾中意佢個汁
但佢又做唔到KFC果種香口

各有各好,今次打和啦

kfc除左燒雞比較好食
炸雞基本上唔脆 細隻 凍冰冰
唯一仲會去食個葡撻

d雞好正，但好少食物款式

如果濃味d 就仲正

呢間野主菜唔係啲賓賓咩

太貴
而且得炸雞好食少少
啲薯條得啖笑

唔一定要炸雞既話 kfc燒雞完勝

好撚正呀，搞到我都想特登出去食

菲律賓野不了

香港越開越多間 炸雞真心正夠脆 不過有啲貴 仲有上次朋友食漢堡扒佢話啲肉好怪

今日開左兩間

菲律賓雞

咁貴d賓賓負擔得起？

食真嘅賓國雞都係貴少少

想平平地 試下食下午茶 雖然唔係好多款

食過一次冇再食 啲雞"梅"既
不過就夠熱

好撚難食 得d漿嘅苦味

上次係joillbee 食賓賓 ，你問我答

又食賓賓

今日我都同同事食左 老闆請🤪
我覺得個蘑菇飯一般般

我覺得上環分店特別好，d雞次次都新鮮熱辣。
旺角嗰間有時會一兩次失準，但都好食。

我鐘意個薯容

KFC係食葡撻

有冇食埋格黎位啲賓賓？

新鮮整出來真係好撚好食

樓主寫食評都唔益cd rom

女僕cafe

識食一定係食個意粉

有 gravy

啲解密狗呢

我上次用英文落單 點知隔離counter用廣東話
個收銀用返廣東話話答佢

係菲律賓食過 好多學生食

點雞個汁好撚臭
成陣菲律賓味
啲雞幾好食都冇用啦

價錢如何？

依個係kfc

Cd rom都想睇

正啦 完爆 KFC

Burger 雞 同薯條都好食
意粉個汁似普通茄汁撈腸仔，薯蓉似食泥膠漿住個口。

弘b 組隊去食雞

使唔使講英文

This this this and this

jollibee有薯蓉咩

有

我今日都係咁

食過 覺得好難食 同KFC燒雞差好遠 永遠唔會再食

聽得明廣東話

D雞咁好肉

好食 早兩日去食完 佢啲炸雞我覺得唔駛落準已經好好味，落左汁就too much

我覺得好撚一般

之前響環球下面果間分店識果間送雞既送貨佬講：

成撚日溶曬雪又冰番，”縮”撚左都照拎去炸，一樣無曬味食唔出

利申：間中照食

d可樂全部一早針定 好難飲

食過意粉 幾好味
係細份左啲，見到個下 >

有冇跟薯條既餐嗌?

到而家都未試過jollibee

屌
不了

如果Jollibee同 Popeyes炸雞邊間正d ?

咁多人話貴,教你地一個秘訣,自己炸啦

如果佢用英文回我應該點講

睇錯Jubilee

眼不見

炸雞 㥤脆又juicy, 唔點汁都好食
意粉細份樣衰，但係個芝士同個汁好好食
磨菇飯都係kfc好啲

最難食係環球嗰間，啲雞有時炸唔透，寧願行遠啲去恒生後面嗰間食

但都係取代唔到哈迪斯

仆街 我唔應該咁夜先入黎睇..

香芒蜜桃批必食 但好貴好細舊

真·女僕cafe

jollibee真係好多打手

雞好食過kfc
但蘑菇飯麻麻
灣仔果間無芝士薯條

答佢 NO ENGLISH

唔入過去都唔知
香港有咁多蠙有身份証
連倒垃圾個阿婆都係蠙蠙

雞係幾正
大舊又外脆內軟

駁五刀

咁多人推介雞柳

咁鍾意歧視人賓賓 有時都唔好怪鬼佬歧視黃種人

agger...下次試下薯條同雞柳先

d雞好正
問佢拎個辣醬 正撚到

右一係弘b 右二係吉妹

啲雞係嫩啲多汁啲多肉啲
Kfc係勝在個rub

炸雞柳一定Triple O

milk shake

Triple o嘅milkshake

kfc薯格同葡tart～

好呀 咁包包係左二
褲妹係jollie仔

試過一次 根本言過其實 吹捧太大

食完覺得失望....
食過旺角同北角分店

我為打手既唔專業道歉

啲炸雞絕對炸得好味過kfc
但反而想講呢間野（以前得ifc附近個間）好似變左香港入面既小菲律賓咁

間嘢喺菲國傳入嚟㗎
屬於菲律賓家傭家鄉菜

垃圾國家開既快餐店都咁多人吹奏
人質事件後呢世都唔會幫襯佢既野

冇計 kfc太垃圾

jollibee啲雞好撚鹹喎
蘑菇汁又比唔上KFC

好耐冇食，但印象中好正，特別係個汁
btw間野d員工做野速度如何，慢唔慢得過kfc

係咪連收銀果個都係賓賓

我仲未試

宜個真係要讚下 出餐快過kfc好多

d雞起碼入面d肉有汁夠淋，size正常
kfc d雞簡直係垃圾

Popeyes 辣汁世界級

隔離檯賓妹捽腳趾皮

KFC都會有呀嬋剪指甲

勁好食！
薯條熱辣辣，雞又juicy! 聖誕嗰日差啲同男朋友去放題

拋低你覺得好食的分店

著條點奶昔
心臟病combo

就係咁食